求下你地，唔鑽穿晒停左係馬路巴士d車軑

轉穿晒d車軑，拖一架都搞成粒鍾，條街成百架停晒係到，要搞點晒都要玩成日。港豬會無巴士番工

拉
想害死大家
爆軚個壓力爆死人

你諗下如果巴士爆左軑點算 一架巴士就拖得走 咁十部呢？邊有咁多拖車
但好多巴士都係手足黎 唔好咁過份

唔好呀
我點返工

你講得好正確，我絕對不鼓勵及不認同呢種做法，所以我決定早d訓，聽朝繼續搭巴士返工。我在此勸喻各位都早d訓，因為(港豬返唔到工，政府又要出黎開記招)

真係唔洗破壞巴士，塞左路自然會停，咁先長玩長有

真係唔好
胎壓好勁
單車pump爆胎都可以穿耳膜
寧願用其他方法整停巴士好過

一陣有人真係聽你講就比你害死

唔好搞巴士得唔得，巴士公司自己人黎

巴士公司唔似得黨鐵咁無人性，我地唔應該破壞佢地既車

腳都炸斷呀

所有人睇片

拉

兒登就係有你呢啲傻閪唔撚用腦
搞到低質晒

唔覺得係自己人
btw，咁做好危險

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

請大家唔好再入呢個樹窿

Admin K叔私底下性騷擾會員﹑
Admin Karma一句意見不合就可以踢你出group，
一方面係連登開post一方面叫人唔好睇咁多連登
至今叫admin出黎解釋半個月可以無回應，比林鄭更林鄭。

風頭火勢之時唔代表我會唔再追擊，搵仔Group已經ban左希望下個就到你